---
title: Liputan Khusus dan advokasi Tapol Kasus 04 April Jafrai Murib
date: 2012-04-25
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Mei_25_2012_Penanganan_Medis_Tapo_Jafrai_Murib.jpg](/uploads/200px-Mei_25_2012_Penanganan_Medis_Tapo_Jafrai_Murib.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus dan advokasi Tapol Kasus 04 April Jafrai Murib

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : LAPAS Abepura & RS Dian Harapan

**Jam** : 1 hari

**Hadir** : 
* Jafrai Murib
* Staf Media dan advokasi ALDP
* Lapas Abepura
* Tenaga Medis RS Dian Harapan

**Ringkasan** : 
* Update Perkembangan kesehatan Tapol Jafrai Murib lewat pertemuan dan penulisan informasinya
* Koordinasi dengan RS dan LAPAS untuk penanganan medis secepatnya bagi Jafrai Murib
* Di laksanakannya Check-in Medical terhadap Jafrai Murib
* informasi selengkapnya bisa di akses pada website kami http://www.aldp-papua.com
